網紅家家直播時「上衣蹦開」全走光 影片外流緊急關閉IG

記者潘鈺楨／台北報導
網紅家家繼9月在IG貼出「鏡中裸男照」，近期直播時又發生上衣滑落、胸部走光意外，她26日緊急關閉IG。

網紅家家無預警關閉IG。（圖／IG）
家家在直播中身穿黑色平口上衣，沒想到直播到一半上衣突然蹦開整片滑落，胸部袒露在鏡頭前，她當下尖叫趕緊躲在鏡頭後，但影片還是遭網友存取外流。
家家常在IG分享美照，也會和廠商合作分享美妝訊息，擁有累積超過13萬粉絲。她9月發出一篇業配文，當時她手拿美妝產品拍照，身後的鏡中卻出現一位一絲不掛裸男，儘管解釋裸男是交往7年的男友，還是遭懷疑炒作意圖濃厚。

圖呢屌你老母

張圖唔啱

網絡孤島

屌你老母求其比張圖做乜？

我屌你老母

我再屌你老母

無圖算點？

我入撚到黎

救樓主老母

連燈孤島

點upload

我入到黎屌你老母

你有十秒時間

幹汝娘！

最重要嘅嘢竟然無

我入到嚟.gif

屌你圖呢

屌

圖呢

把聲勁溫柔！

伯母係建興做緊

大家一定要多多支持

假波

睇光光囉

屌
成撚日冇圖

瘋傳果張呢?

裸男圖呢
利申：非gay

特登嘅

片呢

丫

又係佢

開撚住個filter都冇嘢睇啦
傻的嗎

好人一生平安

好大

有冇咁多意外。。。

曇花一現

宜家喺連燈，救同屌一樣，講就係嫁啦

好正

老吾老以及人之老

有咩可能直播緊會著得一塊布仲要唔貼乳貼
擺明係特登做黎上位架啦

我見到嚿膠就爆出泥

對住鏡頭 有冇特登

好人有好報

條布佢自已解

段片個樣同頭po張圖差咁遠

好硬 一定係假波

無圖無片學人開post 屌你老母

好撚假

波假，開晒filter, 又專登

台灣最美的風景是人

裸男圖呢？

假奶

抵佢上位 希望更加多女效法

成段係點

真 一睇就知

特登啦
唔係佢原本解黎做咩...

好假
硬到

似真波喎你識唔識架

屌你 沒圖學咩人開post

好心有好報

假到喊喎ching未揸過波？

lm舉報

女人個胸係咁，你唔識就算數啦
睇AV你就叻

話係真波果啲人一定係未見過真野

石頭波...

個樣..不了

唔好逼我屌埋你老母

條女機心好重

值得嘉許

好撚正 好想屌

只有醫生或雞蟲先有資格講真假 樓上果 d

真定假都好都輪唔到你班友仔揸架啦

一開始只手已經放左係後面
只手郁郁下條布就甩左出來

屌你老母垃圾樓豬 上面巴打好波

一剎那嘅雙峰

假波有咩好睇

石頭咁硬

對波假撚到

條友係要呃自己等打j打得開心啲 咪阻佢

扮嘢

只

wow

搏上位方法層出不窮

理得佢假唔假 幾正 又白

自己除嘅

條女之前就試過露條仔碌鳩出黎
今次就到佢露波 擺明搏上位

感謝大大

嘩屌 衰咸濕

成條片假到

波又假樣又假走光又假

set 做8964唔好益支那人

啲filter厚到
波都變埋型

屌 k型嘅個胸

假波真係無feel

Agger

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

個頭頂發生咩事，突開邊

Cls

細到

未扯差唔多la

成身都假

唔走光點搶fo

可惡，想屌

屌
專登除既
扮乜撚野意外

擺到明故意想紅。。

扮撚哂嘢，關埋個ig
之後懶係勇敢走番出嚟

我揸左十幾年波，呢對一定係假
如果係真既，我性無能仆街死全家

奶開真嘢嘅我笑而不語

話唔係假波嗰班毒撚應該呢世未掂過女人

呢個咪傳說中嘅石鐘波

ching睇多次

以為係唱歌個家家，失望

條女係咪特登嫁
咁樣除一定甩硬喎

個樣都好假

假波搏上位

好似d 滑鼠墊

係元和雅整架 個波
台灣雞模多數都係

又吹自己幾大碌, 影上來睇下?

正 已back up

擺明專登啦

万刀甲：假嫁啲奶

假到一個點
岩石波

有冇咁多意外呀
上次就見到裸男
今次就露奶

解扣解到咁明顯。

加埋我果份都中得

假撚到嘔血

佢條仔係美國隊長？

開黎d post冇圖，真係漏屌

Dllm, 好好玩？

仆你丫母

唱首真心英雄比你先

一個女人正常明知直播緊一定會好小心，如果唔想俾人睇到，絕對唔會咁冒險喺鏡頭面前做呢個動作，就算要除都一定會行開先，女人出哂名重機心，所以擺明特登扮走光博上位

得啦得啦 勁啊勁啊 精明眼啊

我代樓主老母多謝你

朋友

屌你老母圖呢

ig?

屌假波

睇得出假波喎

舊登有啦 依度有未

好人一世平安

你有份課金比依個硬波怪？

抵讚

哇，冇喇冇喇，睇晒....

我都覺得似自己解

開得呢啲post都係想滿足下好奇心或者打個J啫 佢係咪假波關我撚事咩 總係有班人沖出黎又話假波又話咩 你班人都係想人知你識分叻叻豬啫 依家話你勁又唔開心？

點解佢好似自己除咁樣

啲奶假㗎

主與叄拾貳樓同在
願聖靈充滿其父母

我入到黎

[member]屌個波好撚假[/member]

屌呢d就唔係上衣 ，係內衣

之前都玩過一單 今次又搞搞新意思？

條女ig都del埋

代樓豬老母多謝你

thanks

照妖鏡
開filter都冇用

對波好假個樣好膠

警鐘胸
粒lin 仲要喺正中間
有錢真係再整過啦

真 係月球個陣女人個波係咁

雖然呢條假波唔好睇
但此風可長

咁鍾意鏡頭前著衫，咪又係賣身

唔好嬲啦 睇得出你好認真

即係比我講中啦
你鐘意可以隨便屈 我又唔會痛

對假波硬到呢

咁重味精，有咩好j

高質會員

Lm

好人一生平安

侵其母

做乜撚呀圖呢

假架D奶

青頭仔

騙顏app開到化白，好撚恐怖。

你本身就性無能死全家，邊夠你玩

我全家都好幸福喎

邊有噤多意外吖，下次要出位就唔可以剩係露波，睇厭，要好似AV噤黎個M腳意外露出先有人睇

一睇就知博上位

好人一生平安！

你老母你咪咪撚睇
人地好心share都嫌三嫌四
連登啲冇圖文化就係你呢啲仆街造就出嚟

功德無量

伯母你好

連登之光

唔開filter仲好樣

你講中d 乜 ?你up 乜春

唔好嬲啦

花式宣傳

好大

想楂

點download

我屌

屌你老母！

好硬

呢啲先係真正有貢獻的巴打

對波假到....

根本網上賣肉，雞黎咋嘛，唔露都露左遮乜撚？

而家講緊條女開filter開到ai繪圖級數wor ching
冇圖係因為怕人嫌三嫌四？
似佔中後遺症多d wor
訓醒未？

硬到癲

開FILTER開到咁,對波都俾FILTER改到變PINK LIN啦,有乜好睇.

真樣靚過filter好多

真波黎

最憎呢啲台仔尷尬圖

但影片還是遭網友存取外流。

點解你咁好人嘅

洗唔撚使咁樣幫住條女
係咪你老襟既相好黎

屌你老母

成對假體出曬黎....

識埋啲咩人

咁大波粒LIN咁細
咁撚柒既

名名冇filter靚咁多

Ig又開返

會唔會係你識親啲女人都假胸
如果你係絲建議平時對鏡好好望清楚

又幾撚jeng

樓主老母成功搶救

有緣人睇到我comment
去佢ig碌到最底，有佢整容前既相，btw整得靚既

屌 假撚到

屌假波黎

好撚正

睇波不講波 睇來幹什麼？

粒lin唔合比例地細

第一次見呢張

假咗少少啲奶 應該有執過

好明顯假胸啦戇鳩

條友覺得真，唔係我
點睇都假啦

咁撚特登

台灣妹好撚正

點解會唔del

點dl

只你老母殘體撚

Lisa